IPhone XS 想轉 XR

用左半個月 發現 OLED 閃頻傷眼
而且無雙卡雙待 反而想用返 XR

點傷眼法?

咁撚煩.

下下較最光盲撚左啦

用返 ip8 la

xr 完全吊打 8仔

無理由仲買8

但無M字額又平d

我8 plus 月尾都轉xr

你覺得呢

In Ip XR, we buy

用返？
以前出過咩？

Same road

用緊7 plus都搵緊2手6s 算
太撚大 眼都盲

Portrait mode冇得影食物同動物喇

喜迎真。人像mode

係唔係影唔到相先， 我攞住部6d 都冇呢d mode

傻既先成9899買部5.8 寸xs

xr 6899 已經6.1寸

好少用到 人像同雙鏡
貴二千單卡閃頻 值唔值真係見人見智

係咪真咖

好想轉 減價一千放 有無人收

2000

放咩？